紅魔9：0大「聖」平英超紀錄

【Now Sports】曼聯周二主場面對修咸頓，幾乎全場人多蝦人少大開殺戒，憑後備入替的馬斯亞梅開二度，血洗對手9:0重返勝軌。
紅魔連續兩場聯賽不勝，今場正選派出老將卡雲尼與美臣格連活、華舒福湊成攻擊組合。開賽2分鐘，楊基域侵犯麥湯文尼，直接領紅被逐，修咸頓踢少1人陷入絕境。18分鐘，華舒福沉底回傳，梳爾斬入禁區，後上的右閘雲比沙卡遠柱破網，拉開大勝序幕。

25分鐘，美臣格連活傳入中路，華舒福射成2:0。34分鐘，華舒福傳中，碧拿歷擺烏龍，修咸頓落後0:3，兵敗如山倒。40分鐘，卡雲尼接應梳爾傳中，頭槌頂入，半場領先4:0。

下半場，後備入替的馬斯亞和麥湯文尼在兩分鐘內連環建功，領先6:0。完場前3分鐘，般奴費蘭迪斯操刀12碼命中，之後馬斯亞梅開二度，加上丹尼爾占士埋齋，敲定9:0勝果，平了英超紀錄。紅魔重回勝軌，賽後與曼城同得44分，因得失球較差仍列次席，但踢多兩場。

同時間另一場，水晶宮作客紐卡素，上半場4分鐘內連入2球，以2:1反敗為勝，取得2連勝排名第13位。

哇好勁呀。

我曼

羸9-0仲輸得失球
曼城咁撚癲

馬斯亞唔屌唔得

曼聯之前贏咗幾多場魚生粥
又俾熱炒6:1

侵犯麥湯文尼

完場前3分鐘，般奴費蘭迪斯操刀12碼命中

屌又12碼

12碼聯

利記而家排第一

猁對bottom6有咁勁已經帶甩左

贏多三場就封王

勁到輸埋比錫菲聯

nigg.....

上一個9:0又係修咸頓

又係紅牌

舊年紅一個

修咸頓冇人出啦咩
做乜出個青年軍申請紅牌

舊年果隊係李城
今年係曼聯

目標踢歐霸

打多一個先贏5粒，
同依場做對比係咪柒左小小

呢場打多兩個
仲要係一開波2分鐘已經打多一個

估唔到支共奴唔係包尾
記得佢地年年big 6 榜都係包尾, 好似係

所以呢？
洗唔洗計埋d草好唔好踩，
更衣室靚唔規

呢場假波

呢個表係今年

問返你自己 #24

又假波

咪就係贏獌同轟

曼城今季好多場打風流波 上半入一粒 下半就守到完場

12碼破蛋

但依家最域得失球+24喎

20場失13球

就算輸都係-1

真係好顛

今年守強攻強

唔係曼迷都睇唔過眼
人地贏波都唔抵得 猁狗真係死賤種嚟
你仆街瘌痢隊 次次贏波 係咪都要po 7:2

一樣有九球

所以我咪話好多場 有睇曼城live既就明

恭喜你 恭喜你
大家新年添新禧

垃圾曼
我利先唔洗靠12碼破蛋

你真係9唔答8

恭喜你恭喜你
大家新年添新禧

榜首係邊隊？

贏瘌痢1分呢隊